有冇香港wifi蛋租？

親戚返黎香港，要我幫手租wifi 蛋，我唔識，有冇幫手？